{"translation-revision-date":"2020-01-18 19:20:00+0000","generator":"GlotPress\/2.4.0-alpha","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n%10==1 && n%100!=11 ? 0 : n%10>=2 && n%10<=4 && (n%100<10 || n%100>=20) ? 1 : 2);","lang":"bs_BA"},"Grid view":["Mre\u017ea"],"List view":["Lista"],"Sorting and Filtering":["Sortiranje i Filtriranje"],"Post Meta Settings":["Meta pode\u0161avanja \u010clanka"],"Post Content":["Sadr\u017eaj \u010dlanka"],"Post Content Settings":["Pode\u0161avanja za sadr\u017eaj \u010dlanka"],"Percentage width":["\u0160irina u postocima"],"Column Settings":["Pode\u0161avanja kolona"],"There is no poster image currently selected":["Poster slika nije izabrana"],"The current poster image url is %s":["URL poster slike je %s"],"Play inline":["Reproduciraj inline"],"Note: Autoplaying videos may cause usability issues for some visitors.":["Napomena: Video koji se automatski pokre\u0107e mo\u017ee prouzrokovati probleme za neke posjetitelje."],"Note: Autoplaying audio may cause usability issues for some visitors.":["Napomena: Audio koji se automatski pokre\u0107e mo\u017ee prouzrokovati probleme za neke posjetitelje."],"All around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;":["Sve oko ovoga je skoro crno. Kada se kamera polahko po\u010dne kretati prema prozoru koji je veli\u010dine po\u0161tanske marke u kadru, drugi oblici se po\u010dnu formirati."],"Window, very small in the distance, illuminated.":["Prozor, vrlo malen u daljini, osvijetljen."],"EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)":["EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)"],"Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim.":["Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim."],"Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit.":["Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit."],"Three columns; wide center column":["Tri kolone; \u0161iroka srednja kolona"],"Three columns; equal split":["Tri kolone; jednako podjeljene"],"Two columns; two-thirds, one-third split":["Dvije kolone: podjela dvije-tre\u0107ine, jedna tre\u0107ina"],"Two columns; one-third, two-thirds split":["Dvije kolone: podjela jedna tre\u0107ina, dvije tre\u0107ine"],"Two columns; equal split":["Dvije kolone; jednako podjeljene"],"Fill":["Ispuni"],"Call to Action":["Poziv na akciju"],"Link rel":["Relacija linka"],"Border Radius":["Radijus obruba"],"Welcome to the wonderful world of blocks\u2026":["Dobro do\u0161li u prekrasni svijet blokova..."],"In quoting others, we cite ourselves.":["Citiraju\u0107i druge, citiramo sebe."],"cite":["citat"],"Reverse List Numbering":["Lista s obrnutim brojanjem"],"Start Value":["Po\u010detna vrijednost"],"Ordered List Settings":["Postavke pobrojane liste"],"registerBlockType( name, settings );":["registerBlockType( name, settings );"],"\/\/ content or layout of a page.":["\/\/ sadr\u017eaj ili izgled stranice"],"\/\/ when composed together, form the":["\/\/ kada se sastave zajedno, \u010dine"],"\/\/ to describe units of markup that,":["\/\/ za opisivanje jedinice markupa koje,"],"\/\/ A \"block\" is the abstract term used":["\/\/ \"blok\" je apstraktni pojam koji se koristi"],"One of the hardest things to do in technology is disrupt yourself.":["Jedna od najte\u017eih stvari u tehnologiji je disruptirati samog sebe."],"    With the dragon-fly on the river.":["S vilinim konji\u0107em na rijeci."],"And breaking the golden lilies afloat":["I lomi plutaju\u0107e zlatne ljiljane"],"Splashing and paddling with hoofs of a goat,":["Prska i pliva s kopitima koze,"],"Spreading ruin and scattering ban,":["\u0160iri propast i raspr\u0161iva zabrane,"],"    Down in the reeds by the river?":["Dolje u trskama pokraj rijeke?"],"WHAT was he doing, the great god Pan,":["\u0160TA LI je radio, veliki Pan,"],"Upload a file or pick one from your media library.":["Uploadujte fajl ili odaberite neku drugu iz medijske zbirke."],"Open in new tab":["Otvori u novoj kartici"],"Attachment page":["Stranica priloga"],"December 6, 2018":["06.12.2018"],"February 21, 2019":["21.02.2019"],"May 7, 2019":["07.05.2019"],"Release Date":["Datum izdavanja"],"Jazz Musician":["Jazz muzi\u010dar"],"Footer section":["Odjeljak podno\u017eja"],"Header section":["Odjeljak zaglavlja"],"Change column alignment":["Promijeni poravnanje kolone"],"Create Table":["Kreiraj tablicu"],"Insert a table for sharing data.":["Unesite tablicu za dijeljenje podataka."],"Align Column Right":["Poravnaj kolonu desno"],"Align Column Center":["Centriraj kolonu"],"Align Column Left":["Poravnaj kolonu lijevo"],"<strong>Snow Patrol<\/strong>":["<strong>Snje\u017ena patrola<\/strong>"],"Upload an image or video file, or pick one from your media library.":["Ubacite sliku ili video, ili odaberite ne\u0161to iz medijske biblioteke."],"Clear Media":["Obri\u0161i medije"],"Minimum height in pixels":["Minimalna visina u pikselima"],"block style\u0004Circle Mask":["Maska kruga"],"Mont Blanc appears\u2014still, snowy, and serene.":["Mont Blanc izgleda\u2014miran, pod snijegom i spokojan."],"You are now editing the image in the image block.":["Trenutno ure\u0111ujete sliku u bloku slike."],"You are now viewing the image in the image block.":["Trenutno gledate sliku u bloku slike."],"\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)":["\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)"],"The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly.":["Ptica Cari\u0107<br>Zara\u0111uje za \u017eivot<br>Be\u0161umno."],"Leave empty if the image is purely decorative.":["Ostavite prazno ako je slika samo dekorativna."],"Describe the purpose of the image":["Opi\u0161ite svrhu ove slike"],"Crop image to fill entire column":["Izre\u017eite sliku kako bi popunila cijelu kolonu"],"Write gallery caption\u2026":["Napi\u0161ite opis galerije..."],"Move image forward":["Pomakni sliku naprijed"],"Move image backward":["Pomakni sliku nazad"],"Code is Poetry":["K\u00f4d je Poezija"],"In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing.":["U nekom selu u La Manchi, kojem ne \u017eelim ime ni spominjati, \u017eivio je, ne tako davno, plemi\u0107, od onih koji imaju koplje na stalku, starinski \u0161tit, kukavno kljuse i lova\u010dkog psa."],"Six.":["\u0160est."],"Five.":["Pet."],"Four.":["\u010cetiri."],"Three.":["Tri."],"Two.":["Dva."],"One.":["Jedan."],"section":["sekcija"],"row":["red"],"wrapper":["omot"],"container":["kontejner"],"A block that groups other blocks.":["Blok koji grupira druge blokove."],"Group":["Grupa"],"Learn more about embeds":["Saznaj vi\u0161e o dodacima"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/"],"Paste a link to the content you want to display on your site.":["Zalijepite link do sadr\u017eaja koji \u017eelite prikazati na web-stranici."],"Upload an image file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Uploadujte sliku, izaberite jednu iz medijske zbirke, ili dodajte neku koriste\u0107i URL."],"Tag Cloud Settings":["Pode\u0161avanje oblaka tagova"],"- Select -":["- Odaberi -"],"feed":["novosti"],"atom":["atom"],"Display entries from any RSS or Atom feed.":["Prika\u017ei unose iz bilo kojih RSS ili Atom objava"],"Max number of words in excerpt":["Maksimalni broj rije\u010di u isje\u010dku"],"Display excerpt":["Prika\u017ei isje\u010dak"],"Display date":["Prika\u017ei datum"],"Display author":["Prika\u017ei autora"],"RSS Settings":["RSS pode\u0161avanja"],"Edit RSS URL":["Uredi RSS adresu"],"Use URL":["Koristi URL"],"Enter URL here\u2026":["Upi\u0161ite adresu ovdje..."],"find":["tra\u017ei"],"Help visitors find your content.":["Pomozite posjetiteljima da prona\u0111u va\u0161 sadr\u017eaj."],"Add button text\u2026":["Dodaj tekst za dugme..."],"Button text":["Tekst dugmeta"],"Optional placeholder\u2026":["Zamjenski tekst (neobavezno)..."],"Optional placeholder text":["Zamjenski tekst (neobavezno)"],"Add label\u2026":["Dodaj opis..."],"Label text":["Tekst za opis"],"Content before this block will be shown in the excerpt on your archives page.":["Sadr\u017eaj prije nego \u0161to ovaj blok bude prikazan u sa\u017eetku na va\u0161oj arhivnoj stranici."],"Hide the excerpt on the full content page":["Sakrij sa\u017eetak na stranici punog sadr\u017eaja"],"The excerpt is visible.":["Sa\u017eetak je vidljiv."],"The excerpt is hidden.":["Sa\u017eetak je sakriven."],"archive":["arhiva"],"posts":["\u010dlanci"],"A calendar of your site\u2019s posts.":["Kalendar \u010dlanaka na va\u0161oj stranici"],"link":["link"],"Prompt visitors to take action with a button-style link.":["Pitaj posjetioce da poduzmu akciju sa linkom u obliku dugmeta."],"Focal Point Picker":["Odabir \u017eari\u0161ne ta\u010dke"],"image %1$d of %2$d in gallery":["slika %1$d od %2$d u galeriji"],"Embedded content from %s can't be previewed in the editor.":["Uba\u010deni sadr\u017eaj od %s ne mo\u017ee biti pregledan u ure\u0111iva\u010du."],"Sorry, this content could not be embedded.":["\u017dao nam je, ovaj sadr\u017eaj ne mo\u017ee biti umetnut."],"Embed Amazon Kindle content.":["Umjetni sadr\u017eaj sa Amazon Kindle."],"ebook":["e-knjiga"],"block style\u0004Default":["Po\u010detno"],"keyboard key\u0004Space":["Space"],"keyboard key\u0004Backspace":["Backspace"],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["Umetni Crowdsignal (nekada\u0161nji Polldaddy) sadr\u017eaj."],"content placeholder\u0004Content\u2026":["Sadr\u017eaj..."],"button label\u0004Convert to link":["Prebaci u link"],"button label\u0004Try again":["Po\u0161aj ponovo"],"Create content, and save it for you and other contributors to reuse across your site. Update the block, and the changes apply everywhere it\u2019s used.":["Kreirajte sadr\u017eaj i sa\u010duvajte ga kako bi ga drugi korisnici mogli ponovo iskoristiti \u0161irom va\u0161e stranice. A\u017eurirajte blok i promjene \u0107e biti vidljive svugdje gdje je kori\u0161ten."],"This image has an empty alt attribute":["Ova slika sadr\u017ei prazan alt atribut"],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["Slika ima prazan alternativni atribut; njen naziv fajla je %s"],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Prazan blok; po\u010dnite pisati ili unesite kosu crtu (prema naprijed) da izaberete blok"],"Paragraph block":["Blok za paragraf"],"Start writing or type \/ to choose a block":["Po\u010dnite pisati ili unesite \/ da izaberete blok"],"Page Break":["Prelom stranice"],"Stack on mobile":["Preklopi na mobitelu"],"movie":["film"],"Embed a video from your media library or upload a new one.":["Prilo\u017ei video iz svoje biblioteke medija ili postavite novi."],"Remove Poster Image":["Ukloni poster sliku"],"Playback Controls":["Kontrole izvo\u0111enja"],"Muted":["Nijem"],"Video Settings":["Postavke videa"],"Edit video":["Uredi video"],"Write\u2026":["Pi\u0161i\u2026"],"poetry":["poezija"],"Insert poetry. Use special spacing formats. Or quote song lyrics.":["Unesi poeziju. Koristi specijalne veli\u010dine za razdvajanje. Ili citirajte tekst pjesme.\nInsert poetry. "],"Verse":["Stih"],"New Column":["Nova kolona"],"This block is deprecated. Please use the Columns block instead.":["Ovaj blok je zastario. Molimo koristite blok Kolona umjesto ovog."],"Text Columns (deprecated)":["Kolone teksta (zastario)"],"Stripes":["Pruge"],"Insert a table \u2014 perfect for sharing charts and data.":["Unesite tabelu - savr\u0161eno za dijeljenje grafikona i podataka."],"Fixed width table cells":["Fiksirana \u0161irina \u0107elije tabele"],"Table Settings":["Postavke tabele"],"Edit table":["Uredi tabelu"],"Row Count":["Broj redova"],"Column Count":["Broj kolona"],"Delete Column":["Obri\u0161i kolonu"],"Add Column After":["Dodaj kolonu nakon"],"Add Column Before":["Dodaj kolonu prije"],"Delete Row":["Obri\u0161i red"],"Add Row After":["Dodaj red poslije"],"Add Row Before":["Dodaj red prije"],"Write subheading\u2026":["Upi\u0161ite podnaslov"],"This block is deprecated. Please use the Paragraph block instead.":["Ovaj blok je prevazi\u0111en. Molimo koristite paragraf blok umjesto njega."],"Subheading (deprecated)":["Podnaslov (obustavljeno)"],"Height in pixels":["Visina u pixelima"],"Spacer Settings":["Postavke razmaka"],"Add white space between blocks and customize its height.":["Dodaj bijeli razmak izme\u0111u blokova i prilagodi njegovu visinu."],"Spacer":["Razmak"],"Write shortcode here\u2026":["Upi\u0161ite kratki kod ovdje..."],"Insert additional custom elements with a WordPress shortcode.":["Unesite dodatne elemente pomo\u0107u WordPress kratkog koda."],"Shortcode":["kratki kod"],"Dots":["Ta\u010dke"],"Wide Line":["\u0160iroka linija"],"divider":["Razdjelnik"],"horizontal-line":["horizontalna-linija"],"Create a break between ideas or sections with a horizontal separator.":["Napravi prelom iz izme\u0111u ideja ili sekcija sa horizontalnim razdjelnikom."],"Separator":["Separator"],"block style\u0004Large":["Veliki"],"blockquote":["upravni govor"],"Give quoted text visual emphasis. \"In quoting others, we cite ourselves.\" \u2014 Julio Cort\u00e1zar":["Dajte citatu vizualni naglasak. \"Citiranjem drugih, citiramo sebe.\" \u2014 Julio Cort\u00e1zar"],"Solid Color":["Puna boja"],"Give special visual emphasis to a quote from your text.":["Dajte poseban vizualni naglasak citatu u va\u0161em tekstu."],"Pullquote":["Citacija"],"Main Color":["Glavna boja"],"Write citation\u2026":["Napi\u0161i citat\u2026"],"Write quote\u2026":["Napi\u0161i navode..."],"Write preformatted text\u2026":["Napi\u0161ite unprijed formatirani tekst..."],"Add text that respects your spacing and tabs, and also allows styling.":["Dodajte tekst koji po\u0161tuje va\u0161e razmake i tabulatore, a tako\u0111er dozvoljava i stiliziranje."],"text":["tekst"],"Start with the building block of all narrative.":["Po\u010dnite sa osnovim blokom svih pripovijedanja."],"Drop Cap":["Prvo slovo"],"Text Settings":["Postavke za tekst"],"Toggle to show a large initial letter.":["Prikaz velikog po\u010detnog slova."],"Showing large initial letter.":["Prika\u017ei veliko prvo slovo."],"pagination":["Obilje\u017eavanje stranica"],"next page":["sljede\u0107a strana"],"Separate your content into a multi-page experience.":["Razdvojite svoj sadr\u017eaj u vi\u0161estrani\u010dno iskustvo."],"block name\u0004More":["Jo\u0161"],"Your site doesn\u2019t include support for this block.":["Va\u0161a stranica ne podr\u017eava ovaj blok."],"Unrecognized Block":["Nekategorisani blok"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["Va\u0161a stranica ne podr\u017eava blok \"%s\".  Mo\u017eete ga ostaviti ovako ili u potpunosti ukloniti."],"Keep as HTML":["Sa\u010duvaj kao HTML"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["Va\u0161a stranica nema podr\u0161ku za \"%s\" blok. Mo\u017eete ostaviti ovaj blok netaknut, pretvoriti njegov sadr\u017eaj u korisni\u010dki prilago\u0111eni HTML blok, ili ga potpuno ukloniti."],"Media area":["Prostor za medij"],"Set media and words side-by-side for a richer layout.":["Podesite fajlove i rije\u010di rame uz rame za bogatiji raspored."],"Media & Text":["Fajlovi i tekst"],"Media & Text Settings":["Postavke fajlova i teksta"],"Show media on right":["Prika\u017ei fajlove desno"],"Show media on left":["Prika\u017ei fajlove lijevo"],"Write list\u2026":["Napi\u0161ite listu..."],"Indent list item":["Stavka uvu\u010dene liste"],"Outdent list item":["Stavka vanjskog spiska"],"Convert to ordered list":["Pretvori se u pobrojanu listu"],"Convert to unordered list":["Pretvori u nepobrojanu listu"],"numbered list":["numerisana lista"],"Create a bulleted or numbered list.":["Kreirajte listu nabrajanja ili numerisani spisak."],"recent posts":["nedavne objave"],"Display a list of your most recent posts.":["Prika\u017eite listu svojih najnovijih objava."],"Latest Posts":["Najnovije objave"],"Display post date":["Prikazati datum \u010dlanka"],"recent comments":["nedavni komentari"],"Display a list of your most recent comments.":["Prika\u017eite listu svojih najnovijih komentara."],"Latest Comments":["Nedavni komentari"],"Number of Comments":["Broj komentara"],"Display Excerpt":["Prikaz izvadka"],"Display Date":["Prika\u017ei datum"],"Display Avatar":["Prika\u017ei avatar"],"Latest Comments Settings":["Postavke najnovijih komentara"],"photo":["foto"],"Insert an image to make a visual statement.":["Ubacite sliku da biste dali vizualnu izjavu."],"Image Dimensions":["Dimenzije slike"],"Alt Text (Alternative Text)":["Alt Text (alternativni tekst)"],"Image Settings":["Postavke za sliku"],"Edit image":["Uredi sliku"],"Write HTML\u2026":["Napi\u0161ite HTML..."],"embed":["ugradi"],"Add custom HTML code and preview it as you edit.":["Dodajte prilago\u0111eni HTML kod i pregledajte ga dok ure\u0111ujete."],"subtitle":["podnaslov"],"title":["naslov"],"Introduce new sections and organize content to help visitors (and search engines) understand the structure of your content.":["Predstavite nove sekcije i organizujte sadr\u017eaj da pomognete posjetiocima (i pretra\u017eiva\u010dima) da razumiju strukturu sadr\u017eaja."],"Heading":["Naslov"],"Heading %d":["Naslov %d"],"Write heading\u2026":["Napi\u0161ite naslov..."],"Level":["Nivo"],"Heading Settings":["Postavke naslova"],"photos":["fotografije"],"images":["slike"],"Display multiple images in a rich gallery.":["Prika\u017ei vi\u0161e slika u galeriji."],"Crop Images":["Izre\u017ei slike"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Dovucite slike, dodajte nove ili odaberite fajlove iz va\u0161e biblioteke."],"Thumbnails are not cropped.":["Sli\u010dice nisu isje\u010dene."],"Thumbnails are cropped to align.":["Sli\u010dice su isje\u010dene radi poravnanja."],"Show download button":["Prika\u017ei dugme za preuzimanje"],"Download button settings":["Postavke dugmeta za preuzimanje"],"Text link settings":["Postavke tekstualnih linkova"],"button label\u0004Download":["Preuzmi"],"pdf":["pdf"],"document":["dokument"],"Add a link to a downloadable file.":["Dodaj link do fajla za preuzimanje."],"Copy URL":["Kopiraj URL"],"Write file name\u2026":["Napi\u0161ite naziv fajla..."],"Edit file":["Uredi datoteku"],"Add a block that displays content pulled from other sites, like Twitter, Instagram or YouTube.":["Dodajte blok koji prikazuje sadr\u017eaj povu\u010den sa drugih lokacija, kao \u0161to je Twitter, Instagram ili YouTube."],"Embed videos, images, tweets, audio, and other content from external sources.":["Umetnite video, slike, tweetove, zvuk i drugi sadr\u017eaj iz vanjskih izvora."],"block title\u0004Embed":["Ugradi"],"Embedded content from %s":["Ugra\u0111en sadr\u017eaj sa %s"],"button label\u0004Embed":["Ugradi"],"Enter URL to embed here\u2026":["Ovdje unesite URL koji \u0107e se umetnuti..."],"%s URL":["%s URL"],"Embedding\u2026":["Ugra\u0111ujem..."],"Resize for smaller devices":["Promjena veli\u010dine za manje ure\u0111aje"],"Media Settings":["Mutimedijalne postavke"],"Edit URL":["Uredi URL"],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Ovaj embed mo\u017eda ne\u0107e sa\u010duvati svoj omjer aspekta kada se preglednik promijeni."],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Ovaj embed \u0107e sa\u010duvati svoj omjer aspekta kada se preglednik promijeni."],"Embed a WordPress.tv video.":["Umetni WordPress.tv video."],"Embed a VideoPress video.":["Umetni VideoPress video."],"Embed a Tumblr post.":["Umetni Tumblr \u010dlanak."],"Embed a TED video.":["Umetni TED video."],"Embed Speaker Deck content.":["Umetni Speaker Deck sadr\u017eaj."],"Embed SmugMug content.":["Umetni SmugMug sadr\u017eaj."],"Embed Slideshare content.":["Umetni Slideshare sadr\u017eaj."],"Embed Scribd content.":["Umetni Scribd sadr\u017eaj"],"Embed Screencast content.":["Umetni Screencast sadr\u017eaj."],"Embed ReverbNation content.":["Umetni ReverbNation sadr\u017eaj."],"Embed a Reddit thread.":["Umetni Reddit temu."],"Embed Polldaddy content.":["Umetni Polldaddy sadr\u017eaj."],"Embed Mixcloud content.":["Umetni Mixcloud sadr\u017eaj."],"Embed Meetup.com content.":["Umetni Meetup.com sadr\u017eaj."],"Embed Kickstarter content.":["Umetni Kickstarter sadr\u017eaj."],"Embed Issuu content.":["Umetni Issuu sadr\u017eaj."],"Embed Imgur content.":["Umetni Imgur sadr\u017eaj."],"Embed Hulu content.":["Umetni Hulu sadr\u017eaj."],"Embed a Dailymotion video.":["Umetni Dailymotion sadr\u017eaj."],"Embed CollegeHumor content.":["Umetni CollegeHumor sadr\u017eaj."],"Embed Cloudup content.":["Umetni Cloudup sadr\u017eaj."],"Embed an Animoto video.":["Umetni Animoto video."],"Embed a Vimeo video.":["Umetni Vimeo video."],"Embed Flickr content.":["Umetni Flickr sadr\u017eaj."],"Embed Spotify content.":["Umetni Spotify sadr\u017eaj."],"Embed SoundCloud content.":["Umetni SoundCloud sadr\u017eaj."],"audio":["zvuk"],"blog":["blog"],"post":["\u010dlanak"],"Embed an Instagram post.":["Umetni Instagram \u010dlanak."],"image":["slika"],"Embed a Facebook post.":["Umetni Facebook \u010dlanak."],"Embed a YouTube video.":["Umetni YouTube video."],"video":["video"],"music":["muzika"],"Embed a tweet.":["Umetni tweet."],"Write title\u2026":["Napi\u0161ite naslov..."],"Background Opacity":["Neprozirnost pozadine"],"Overlay Color":["Boja prekriva\u010da"],"Overlay":["Prekriva\u010d"],"Fixed Background":["Fiksirana pozadina"],"Border Settings":["Postavke okira"],"Edit media":["Uredi fajl"],"Add an image or video with a text overlay \u2014 great for headers.":["Dodajte sliku ili video sa tekstom - odli\u010dno za zaglavlja."],"Cover":["Prekriva\u010d"],"Add a block that displays content in multiple columns, then add whatever content blocks you\u2019d like.":["Dodate blok koji se prikazuje u vi\u0161e kolona, a nakon tog dodajte bilo kakav blog sa sadr\u017eajem koji vam je potreban."],"A single column within a columns block.":["Jedna kolona unutra bloka sa kolonama."],"Display code snippets that respect your spacing and tabs.":["Prika\u017eite isje\u010dke koda koje po\u0161toju va\u0161e razmake i tabove."],"Write code\u2026":["Napi\u0161i kod..."],"Use the classic WordPress editor.":["Koristi klasi\u010dni WordPress urednik."],"block title\u0004Classic":["Klasi\u010dni"],"Classic":["Klasi\u010dni"],"button to expand options\u0004More":["Jo\u0161"],"Display a list of all categories.":["Prika\u017ei listu svih kategorija."],"Show Hierarchy":["Prika\u017ei hijerarhiju"],"Categories Settings":["Postavke kategorija"],"Outline":["Obris"],"Button":["Dugme"],"Color Settings":["Postavke za boju"],"Add text\u2026":["Dodaj tekst..."],"Reusable Block: %s":["Vi\u0161ekratni blok: %s"],"Reusable Block":["Ponovo iskoristivi blok"],"Block has been deleted or is unavailable.":["Blok je obrisan ili nije dostupan."],"Embed a simple audio player.":["Umetni jednostavni zvu\u010dni reproduktor."],"Write caption\u2026":["Napi\u0161i naslov"],"Audio Settings":["Postavke za audio"],"Edit audio":["Uredi zvuk"],"Display a monthly archive of your posts.":["Prika\u017eite mjese\u010dnu arhivu va\u0161ih \u010dlanaka."],"Show Post Counts":["Prika\u017ei broj \u010dlanaka"],"Archives Settings":["Postavke arhiva"],"Link settings":["Postavke linka"],"Copied!":["Kopirano!"],"Replace image":["Zamijeni sliku"],"Number of items":["Broj stavki"],"Reset":["Resetuj"],"Gallery":["Galerija"],"Custom HTML":["Prilago\u0111eni HTML"],"Image Size":["Veli\u010dina slike"],"(Untitled)":["(bez naslova)"],"Read more":["Op\u0161irnije"],"Embed a WordPress post.":["Ugradi WordPress \u010dlanak."],"Taxonomy":["Taksonomija."],"Color":["Boja"],"Link CSS Class":["Link CSS klase"],"editor button\u0004Left to right":["S lijeva na desno"],"Select Poster Image":["Odaberi poster sliku"],"Poster Image":["Poster slika"],"Autoplay":["Autoreprodukcija"],"Metadata":["Meta podaci"],"Auto":["Automatski"],"File":["Fajl"],"Page break":["Prelom stranice"],"bullet list":["Lista sa znakovima"],"Table":["Tabela"],"A cloud of your most used tags.":["Oblak va\u0161ih najkori\u0161tenijih oznaka."],"Video":["Video"],"Audio":["Zvuk"],"Columns":["Kolone"],"Gallery Settings":["Postavke galerije"],"Media File":["Fajl"],"Attachment Page":["Stranici s prilozima"],"Link To":["Link ka"],"Insert Media":["Umetni fajl"],"Background Color":["Boja pozadine"],"Text Color":["Boja teksta"],"Remove image":["Ukloni sliku"],"Link":["Link"],"Preload":["Predu\u010ditavanje"],"Open in New Tab":["Otvori u novom tabu"],"Image":["Slika"],"Quote":["Citat"],"Remove link":["Ukloni link"],"Insert link":["Ubaci link"],"Link Rel":["Relacija linka"],"Loop":["Petlja"],"List":["Lista"],"Dimensions":["Dimenzije"],"Name:":["Ime:"],"ordered list":["Poredana lista"],"Code":["Kod"],"Preformatted":["Ve\u0107 formatirano"],"Paragraph":["Paragraf"],"Column":["Kolona"],"Tag Cloud":["Oblak za oznake"],"Calendar":["Kalendar"],"Display as Dropdown":["Prika\u017ei kao padaju\u0107u listu"],"Show post counts":["Prika\u017ei broj \u010dlanaka"],"HTML":["HTML"],"Default":["Po\u010detno"],"Height":["Visina"],"Edit link":["Uredi link"],"Width":["\u0160irina"],"(no title)":["(bez naslova)"],"Version":["Verzija"],"Search":["Pretraga"],"Archives":["Arhive"],"Preview":["Pregled"],"RSS":["RSS"],"None":["Ni\u0161ta"],"Categories":["Kategorije"],"Save":["Sa\u010duvaj"],"Edit":["Uredi"],"URL":["URL"],"No posts found.":["Nema prona\u0111enih \u010dlanaka."]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-library.js"}}